今日捉水君捉左幾次都煙左，安撫下我啦。

好唔開心

無哂 pass